有陰公同冇陰公 邊個慘啲？

有陰道同冇陰道邊個慘d

嗡乜柒

冇撚有錯

冇錯

有錯

有撚冇錯

負正得負=冇錯